以後每次強姦黨係咪都係40:0 過曬賣港惡策？

唔好叫保皇黨啦屌你班死垃圾仆街
叫強姦黨啦